城大是世界上首間因應疫情而率先推行網上教學的大學

2019/20 下學期順利完成

因應疫情發展，大學率先於2月7日實施CityU-Learning，按原定時間表、全校性、實時、為研究生及本科生網上授課。據了解，城大是香港的八大中，甚至是世界上首間因應疫情而率先推行網上教學的大學。

根據我們於2月及3月進行先導及全校性問卷調查結果顯示，網上教學行之有效。

在3 月 30 日至 5 月 10 日進行的2019/20下學期期末全校性教與學問卷，共收到39,451份問卷，其中第10條 「整體而言，我認為老師提供了有價值的學習體驗。」的總平均分為5.76（7分為非常認同、1分為非常不認同）。教與學問卷結果今日已發放予相關人員。

調查結果反映全校師生的共同努力和積極進取。 我們衷心感謝各學術和行政部門的教職員及學生的合作和大力支持。

任廣禹
學務副校長
2020年6月9日

吾城

咁都有得J

全球第一

既然online learning咁方便 不如以後全部都改online上

cutyu最撚叻就係認第一

因大

咁coursera嗰啲算係乜

城大一直推高打J嘅境界

OU： am I a joke to you？

亦都將會係全港首間停止頒授學位榮譽分級嘅大學！領先世界

咁都有得打飛機

OU早你好多年開始

ou dl 做咗好多年

唔關疫情事

城大真係好嘔心，成日喺度打飛機，又比錢買排名，好cheap，俾人叫做shitty 係啱嘅。

我想問吓會唔會有人有三大唔讀，走去讀shitty?

大把
吾城LAW有鼠皇芬
仲有全港惟一獸醫
CM數一數二

因應疫情下又真係冇撚講錯

郭位真係冇影㗎喎

下個sem吾城會繼續用online learning

我屌佢老母